21勇武23和平

民陣岩岩唔係話唔會係廿三號搞示威咩

想希望大家記住一樣嘢
中共必會抽後算帳
唔好再比人清算
唔該企出嚟啦!唔好猶疑!
記住有5個人身處緊喺邊,將心比己!!!

屌你加個問號係標題後面會死 ?
日日咁撚多標題撚想點

各有各做 推！

經過咁多事 班警仲會打人咩 反正會比人打 再話返地蝦9佢地

反而

咁應該冇得搞

都係

難D垃會都收左皮，佔黎做咩？有咩目標佔？

push